我朋友同我講佢係混血兒

佢話自己係英葡混血兒

英屬香港混葡屬澳門

雜種

關我

咁我都係混血
深水埗混土瓜灣

我就大角咀混慈雲山

咁都有得開post?

我系樂基兒xd